點解浸大音樂系中位數BEST5成29分咁高既?

4C2X加埋仲要33分，LAW都入到
依家仲要只不過係中位數
點解浸大音樂收咁高?

Nonjupas升
好少人jupas入到

當年識個Jupas 入, AL 3A